請問onitsuka tiger幾時會on sale?

如題

最近係咪要等到聖誕先會特價？

有對Mexico 66 deluxe想入手，但2千幾太貴想有特價先買

謝巴打解答

正價你買唔起就死去淘寶買囉

乞衣

問下都咁惡

去日本

窮就咪學人買嚟著 乞衣

而家疫情仲飛到去日本？

deluxe同普通66 分別係邊

Deluxe個款好似修長啲slim fit一點

為左slim D比多千五
比我用黎粗著唔係咁接受到

所以先問幾時會on sale
點知呢度啲人個個都係股東間野賺少個崩都屌你乞兒公

依排好似9折

專門店9折？

見CPU嗰啲有

隻隻鞋都一樣都有人鐘意

呢間野濫到爆 一街都係啦喎

岩岩問左職員原來deluxe 係man made得銅鑼灣京士頓街旗艦店有show出嚟

唔怪之得貴啲

男裝2790
女裝平2舊

識貨之人應該淨係會買日本製

上個月有 而家好似無左啦喎

頭先問左非日本製果啲會員有九折
日本製就算會員都冇折

日本買
買既就買Nippon made 紫色盒